認真討論點解連登唔自己開一個通訊軟件

如題

負皮

推

push

。

同tg一樣 有公開channel自然有狗入去睇
你估班畜牲冇ac睇lihkg post咩

Push

不公開呢

hk no it

無聊

pmed

到時連登一定成為全港最大同志約炮討論區